[突發] 暴徒致命弱點, 大台已被曝光

今次仆街啦

大台係隱藏係香港討論區同bb kingdom 控制連登

係適當時機，我會共開証據！

點算
義士今次實渣都無

Thx for sharing

唔好推啊

[member]baby Kingdom[/membe]

push

屌 唔好推

thx for sharing

OMG, 比人搵到出黎!

ccccccccccc

分析得唔錯

頂你做乜講出嚟! 係咪驚死人唔知咁!!

早就知道啦

扑街啦屌

Code Red!!! Code Red!!!

樓主我屌你老母你隻篤灰狗

做乜.

推

屌你爆響口

cccccccccc

ccccccccccccc

什麼事？

篇文章我覺得講得幾好

大大力推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有22,739個簽名（8 Aug 2019 at 14:06）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

原來係佢

咪推啦屌

Push乜9

屌你老母出賣義士

味推啦你地

ccccccc

CCCCCCCCC

乜料？

連仔del post啦

大鑊啦

唔好推，葉太無會員ac睇唔到架架

屌你老母

屌你老母！admin要del post呀！咪撚害死班義士呀！

今次仆街

嘩屌仆街啦點算

樓上有人爆左喇

推推

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

輸喇今次

頂

tfs

Ok

屌你 出賣義士

感謝大大無私的分享

樓豬259

?

屌你二五仔

話左唔好篤灰

gg

pish

一早估到係佢地

黑人問號

Push

謝師兄

感謝樓主無私的分享

？？

做咩要爆出呢？

又話不篤灰

死仆街自己del po啦

thanks for share

大台

冷處理 大家不推文回覆

死二五仔

點解會人出賣義士

無諗過send出黎會煮死義士

屌連仔唔該del post

ccc

不推文回覆呀!

thx

何君堯老婆係baby kingdom 創辦人之一 🙀[/member]

被發現

感激大大無私分享

大台咪就係TVB囉，咁多年都係香港人嘅大台，所有嘢去係由細到大睇TVB學返嚟

cccccccccccc

咩事？

鬼

你點搵到佢出黎架？

屌 點算

Ccccccccccccccccccc

大家要保住baby kingdom 同香討

死啦卜街啦

屌你老母樓主咪篤灰啦

佢地話係就係..？
你咁樣我係唔會驚架！

唔通敵人已經知道係bb kingdom

聽聞香港第一大台叫CCTVB

你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

b]不要叫「光復香港，時代革命」，試著叫「打倒共產黨」[/b]

民間調查發現，不少中立淺黃市民都唔明白「光復香港，時代革命」嘅意思，口號亦唔夠傳神，做唔到一針見血，鼓勵唔到香港人團結同拉攏中立人士加入。

應直接叫「打倒共產黨」，，簡單易明針對問題核心，亦可以勾起市民對於共產黨恐懼

謝謝分享，好人一生平安

大台證實系福建幫

Cccccccc

仆街喇

del post喇屌

aswddadrf

12345

吓

叫左你地成日唔好著黑衫

又玩篤灰 仲未輸夠呀

ccccccccccccccccccc

連登是大台
開文啦

樓主好人一世平安

原來如此

oh no

頂你個二五仔

🚬

屌

大件事

吓🤦🏽‍♂️

...

屌你做咩放岀黎比狗睇呀

唔好啊！！！！！！

死啦 黃咗啦

唔好push

嘩屌 嚇死

？

準備與中國合體了

叛徒

咪撚爆出㴝啦

Baby kingdom 不是大台嗎？
福建不是己獨立嗎？

大件事！

真相只有一個(柯南面，指

仆街啦
做咩爆出黎

ccccccccccccccc

政府人士

謝謝

真係baby kingdom呀

痂線架 你地推人送死既

咪推啦 係咪想出事呀

屌，咪爆出黎啦

民族英雄, 國家唔會虧待你

咩料

作者被禁止或刪除 內容自動屏蔽

感謝大大無私分享

義士快走

唔係化😬

甚麼？

勿出賣義士

好正

唔係化

正仆街黎，bb kingdom 同香討會畀人討伐架屌你

屌你 咪撚篤灰啦

ccccc

真的嗎？

叫admin del啦

花生省魔術?

Admin 快delete post

唔好推呀

我係廢青咋大台唔係香討咩？

on9

睇睇先

HOLYSHIT

陳怡條臭閪

:d

ccccccccc

readed

唔好推啊!!!!保護義士

一睇就知係鬼，擺明想害bb kingdom 同香討

根據葉劉咁講，大台好可能係apple!

呢個弱點我都有諗過

咩

真相只有一個（柯南面）

唔好推啊屌

係咯係咯

XPP

thx, ccccccccc

個解密法好似唔係好岩，係咪要打多個p&limeaf:?

嘩 今次大劑！

我要觀看

你又推咩呀

仆街啦

揚左
今次輸硬啦

解密狗

屌你老母 出賣義士

唔好推

molamola

.

啱呀

傻架你開post講做咩呀

葉柳：

痴撚線你班人

出賣義士！唔好再推呀

下？

哇屌

大家唔好再推

死

仆行啦

其實係邊個？SOD?

唔好啊

仆街 唔好推啦 屌

呢次無啦無啦
收得咁埋都比人知

CCCCCCCCCCC

🤔

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

Cccxccxcccxxxxxxccccccc

唔撚係下話

咁大獲

好無聊

屌你!!! 篤灰!!!!

唔L係啩

哇
你出賣我地

我係狗，我想知

原來個大台係小圈子選舉同功能組別

[membar]唔係呀 回覆左都睇唔到 要share去fb先睇到[/membar]
我試左了

睇唔到

藍絲/警察睇呢到
回覆左都睇唔到
可以買LIHKG+
好似有小小bug

加油 捉大台!

巴打你未加密! 好多狗Mon住!!

[鍵戰] 大家唔好掛住恥笑葉國謙同葉劉, 有嘢做

快d del 佢，等佢沉，大台d 相同聯絡資料暴晒光喇！！！

死啦 比人搵到啦

屌，呢個緊張關頭篤灰

死梗啦

條友咁撚奶共 原來係佢背後一直操控住

Cccccxcxcxxxxxx

pk啦今次...

屌閪啦今次

仆你個街, admin快d del post

俾你發現左添

今次仆街了

？？？？

屌你細聲啲啦

唔好自爆啊

你地班人仲推, 大佬唔想比人知呀

[member]又係陳雲呢條顛佬有份 以後發夢唔使預我了[/member

唉 屌咪推啦

快d刪啦

c

香討

del post啦

。

😱😱😱

大鍋啦
快啲del po

點解要講出黎

唉，冇了

C

cccc

唔好推！
唔好俾梁振英有位入！

damn

Shit! 叫大佬走先

ccccccccccccccccc

藍絲們 我地終於可以將暴徒一網打盡

let me see

hi

咪推 唔好俾大陸水軍睇到

不割席不篤灰呀屌

Oh no

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

你唔好爆bb kingdom同香討嘅手足啊

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

吊你，咁班狗咪睇到，講得咁詳細

屌 呢到好多p牌狗好想睇

Ccccccccccccc

等我又回覆睇睇先

cccccc

Ccccccc

唔好推 連仔del post啦

cccccccc

做咩督灰

屌要改啦

咪玩膠啦...

大鑊

唔係下嘩？？咁得人驚？

好撚躁啊
你講乜L姐

今次你仲唔死

懷疑依個人知內幕。

有咩？

原來是這樣好人一生平安

不割

Up

喂 做咩爆啊

多謝樓主
cccccccc

屌,邊個爆出黎架
今次大鑊

乜事

食屎啦樓主 爆響口
今次個運動玩完啦 DLLM!

唔好推...叫ADMIN刪POST!!!

屌你做咩po出黎啊仆街

what?

回

屌你哋
先用不推文回覆

金手指 死全家

。。

下

Cccccc

叛徒！

Admin快 del po!!!

睇過

竟然係咁baby..con

好驚喎

求下你地唔好推

Dllm !

點算

係囉，香討同BabyKingdom控制左連登

麻包袋

真唔真呀

Pish

[membr]仆街了，唔知yahoo同香討大台有無事，快d叫佢地著草[/member]

會唔會俾人大大力錫春袋?

天機不可洩露

即係點？

大獲啦今次

做咩起我底

cccccccccccccccccc

W

覆嚟睇下先

Gg

仆街了

竟然係佢哋.......有無搞撚錯呀

JM9 收皮啦

好驚，今次仆街鳥

Omg

今次仆街喇

你做咩講出黎義士無啦

求下你講

明就明，唔明就

謝謝大大無私分享

冷處理，由得呢個POST 沉啦

甘撚大件事！

仆街今次無啦

Oops

頂你加密啦

金翅大鑊鳥

👍🏻

呃犬mon post

cccc\ccccccccc

原來係baby kingdom

呀屌
竟然係佢
大家唔好spread
唔想佢有事

See

香討 同 Bb Kingdom萬歲！！

今次死得啦

唔L係掛！

又撚狗
d p牌多撚到

CCCCCCCCCC

你老味仲開名?
一早講左唔篤灰呀

CCC

咪推啦

仲推？

點算好

JM9

Can’t see

連等新出了這個功能，我怎麼不知道

係咩事

原來大台係baby kingdom，仲以為係連登

Fuck you! 出賣同胞

opps

咪撚篤啦屌

死啦 俾人知左林鄭係大台。 點算
Btw We connect！！！

梁

開心啦 爆左出黎 累鳩死義士

多謝樓主分享

多謝分享

Ccccccccccc

pk

咪老吹，班藍既無腦真係會信。

原來佢就係大台！

屌你個屄
鋒頭火勢po啲咁嘅嘢
我講撚過幾多次蓮燈好撚多警犬

屌你老母
最撚憎大台
屌你老母臭化閪
好撚嬲

做咩篤灰姐

Ccc

感謝大大無私分享cccccccccc

背景噪音好高

借推

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

Diu

屌今次玩完

點解要出賣?!

係呀，我地大台其實係飯民

只要政府拆撚左呢個大台，我地就玩完架啦

政府唔好睇完我呢個post之後拆撚左飯民呢個大台呀

邊個爆響口

👌🏻

Del post啦屌

要回覆

Ccccccccccc

屌 俾我睇啦仆乖

Baby condom...

唔係嘛……😭

why I cant see

唔好俾人知道大台係由陶君行同埋劉細良搞呀!!! 陣間俾人捉就成個運動都玩撚完!!!!

我地好快俾人起底啦

屌你啦出賣義士，人渣

CCCCCCCCCCCCCC

屌 就係你個25仔爆大獲

嘩

慘啦，今次可能輸了

不割蓆

屌 唔記得加密

屌，樓主死連奸

睇完唔L信，原來係X民聯黨員暗中支持

Ccccc

What??

文章分析得幾好...但我哋只要認住唔好犯呢啲錯誤就得！

Cccccccccc

The convener of the folk press conference told you that Carrie Lam decided to set up an investigation committee on September 1 and choose one person to be the chairman (maybe CY Leung, Wang Yongping or Chan Fong Anson), then you will be represented again, plus, On the school day, thousands of people, the convener of the folk press con will become the left representative to tentatively you (the people caller), and support CY Leung as the independent committee to investigate the joint chairman

Regardless of the way

No big stage is the only tactic that threatens the government.
Do not hold a citizen press con!
if Carrie Lan wants to listen to the ppl sound and she can walk down on the street.

CY Leung will be Representing you!
if u go on building up Big Stage

樓主出賣義士可恥，求admin 刪掉此post

原來係咁!!!

唔撚好推呀

膠post開番創意台啦屌你

頂 二五仔！

保護番義士

又篤

解密

大台真面目係香討同BK

Cc

仆街 爆大獲

cc

我嗰時睇到都o哂嘴🤭😨

解密撚死全家

乜L 野

金主：燒山
軍師：劉世良、陶君行
前線指揮：Figo Chan

你個二五狗

唔好推post害死人

咪篤灰

支持

邊個再推邊個就係鬼

仆街
有25仔

??

推夠未

屌 講到咁白
係咪痴撚線

危險速逃

baby kingdom ma

死緊

加密呀，死人架

多謝大大分享

See see

我冇嘢講

[hide] 屌 ！ 原來係帝吧[/hide]

on

大家注意「和你飛」好唔好，做左正經事先

妖
邊撚個報串啊
佢地俾人捉左就仆街喇

屌啊

講乜嘢啊

你班反中亂港暴徒仲唔死

學下

哦

算啦佢地應該唔識開

咁會出事㗎喎

CCCCC

冇啦冇啦
玩完啦

唔好再推

我支持何君堯架

不篤灰呀

點算 唔好爆大獲啦

沒左香討點算

大鑊
唔好推

善用不推文回覆

?????

回覆

仆街啦 唔好推

終於可以對付 香討 baby kingdom班廢青

文宣組出黎拆左佢啦

好撚彩今晚走人 大家有緣再見

你想害死人咩？

Pk 了

都話咗唔好篤灰囉

ΒΚ

仆街鳥

乜事? Thanks!

做乜講岀黎吖

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

5毛

快d del返個post啊！

真係？

快點刪除帖子，我怕帝吧的人會看到

點算呀點算呀
無啦無啦無啦無啦
玩撚完啦玩撚完啦

Ccccccccx

唔好推！
香討 同 BK 點算呀！

[member]仲有香討你都冇加落去[/membe]

Hi

咪出賣啦

唔好再推

轉人啦，我地咁多人

屌。。。。點解會咁

.....

多謝大大無私分享

請admin 刪post , 大家有共識唔爆得主腦係林鄭

睇睇咩嚟先

好驚

不分化 不篤灰

Ccccccccccccccc

麻煩連仔del post

賣國賊

咩撚?

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

唔撚係掛

You pk la!

屌 保護大台

OMG

睇下乜料，但用不推文回覆

出事啦

FORWARD 俾689啦

唔好再推喇

解密狗死全家

Mola mola

安已不

講好不篤灰不割蓆呀仆你個街！

今次卜街啦

無啦無啦

巴打醒呀

用VIP專用加密方式 好彩我有課金買VIP PLAN

點解會爆到出嚟架？

好驚阿！

i see

邊有大台呢???

Plz

😢

[member賣港賊[/member]

不割席呀 屌你！

我回左都乜都睇唔到喎，繼續不推文回覆

超驚

see see sin

篤灰狗樓主已BLOCKED

死啦死啦

一早估到個大台係689啦

謝分享

😮😮

唔好俾人知

😮

分析唔錯，為運動著想，盡快刪除

Thxxxx

屌救義士

reply

出事了🤦🏻‍♂️

Ccccccccc thz

俾佢發現左添

好多P牌仔

請大家善用不推文回應！🤚🏻

弱點就係

做咩

想知

Baby kingdom? Wtf?

覆

有咁架咩

Wow cool post, thanks for sharing.

👋🏻

發生咩事

留名

我自己用lihkg+
原來唔覺意用咗高級加密

推咩呀連仔del post救人一命呀

食得屎
一陣又俾狗放上記者會

屌你呀？叫左連仔delete post，係度講on9 野
散播埋d 假消息

發現案！

咪篤灰啦

你地仲推..

咁大獲！！！

屌你個篤灰狗咪再推啊

On撚9

。。。

屌你唔好講吖嘛

大家唔好推呀

哇diu 唔好再推

P牌無資格睇高級料

大獲

!!!!! 原來就係 姓個個

係時候搵過第二個領袖

搶

唔好推啦！！！！！

先不推 睇下咩黎先

oh...

點會係佢

唔好咁揚。。

Omg....

千祈唔好推上去

Gphone又要被拉了

樓主刪帖喇，累死大台嘅人呀。

..

篤灰

屌 今鋪俾你爆響口 大台都俾人拆埋既話 之後仲點抗爭

CCCC

睇過😎

快刪POST啦

感謝樓主無私分享

咩事呢

輸左了，我地

係咩???

睇

屌唔好係度講啦

咪推啊屌

GG啦

用不推文回覆啦
搵人del咗佢呀

估唔到最後都係成也連登敗也連登

Baby comdom

Cccccccc thx sharing

推~

點算呀

仆街了今次

屌 咪踢爆啦

快走

快啲去德國，應該會政治庇護

香港加油！

八吓先

唔可以比黑警知道

乜九野黎睇下先～～～

睇下乜事

光復香港
時代革命

葉議員快d向警方提供資料

屌你解密撚

估唔到原來係咁...

唔好推呀頂你地
［member］快啲警告大台著草
搵手足開啲偽爆料po掩護啦
［/member］

Cccc

我屌

1234

[集思廣益]引導風向，逆轉大局--應對中共抹黑香港之對策

求集思廣益文宣方向，槍口對準大陸輿論

死啦 終於比人發現左???

睇下係咩先

屌你老母,篤灰

我屌你呀，篤灰

點算？今次清袋...

做咩事？

25 9

Cccccccccccccccccc

[member]唔好踢爆啦!比人知啊何生食兩家茶飯,佢死10次都唔掂啊![/member

Thanks for sharing

篤灰狗

美國佬又搞事

大台是林鄭

嘩屌 好多狗mon post 架

死啦今次

?:?

咩叫OMG

。。。。。

我屌你咩 仆街死樓主
做咩爆香討先係真正討論行動既論壇

多謝 樓豬分享

做乜撚野吖你

你竟然出賣義士??!!!! 屌你仲要回覆寫「我想睇」先至睇到??!!! 好陰毒~~!!

不要出賣義士

test

hahaha

Oh，竟然係佢

屌你老母出賣港人！！！

勁啦佢地

出賣義士 香港之恥

屌，寫得好詳細
駁唔到

不好意思，按了(文章已被加密)位置，變按著了負評。

感謝大大的無私分享

駁吾刀

冚家剷啦

今次玩撚猿啦

其實我知係邊個!!!

都揚左，轉場去香討

義士gg

[member]麻煩有良知嘅mon post白警，同你嘅上司講你唔識解碼，係班連登仔玩野！
義士嘅安全靠曬你地[/member

睇唔到？

咪搞串個Party啦

屌你老母反骨仔

光復

屌你做咩講出黎

Oh gg

屌你篤灰狗

咁都可以被發現，撲街

我最擔心嘅事終於發生。。。

PK

wtf

Mon post dog discover la fuck

cccccc!!! thx 4 sharing!!!!

屌你老母抗爭者點算

乜嘢?

睇完再講
巴絲請不推文回覆

Why

基本上都同意，但係第四段個教授講d野好似鬼鬼地
FC左未先？

怎麼辦？..........

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

Gg了

🤪

篤灰??

係人都知香討係旗艦啦

咩玩法

Sorry 借個位

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

唔好推阿

屌！又係為左選票

咩事

@0@

唔好推啦

冇喇冇喇

CFC

講撚咗唔篤灰 屌你老母！

你知唔知而家好多廢老睇連登嫁...

Oh no!!!

秘密大台係葉劉淑儀議員 當初明明講好左推倒林鄭捧佢上位
佢俾手足每日一萬出黎搞事 宜家見收唔到科就篤我地灰

[member]仆街民X聯[/membe]

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

快D拆咗街邊d無線發射器

金翅仆街鳥

原來係
親子王國 & 香港討論區 !!!!!!!!!!!!!!

點解仲po出嚟
俾mon po 狗見到就仆街
快啲叫admin 刪 po啦

mola mola

Gg liu

[member所以一早都話林鄭係港英餘孽
唔怪得葉國謙同葉劉咁肯定有外國勢力 [/member]

今次仆街la，俾人咩底牌都俾人知道晒

屌你咩爆響口

K

都話佐大台信唔過㗎啦

唔好再爆咁多俾啲狗知

樓主好波

pushhh

cccccccccccccc

睇過？

屌你叫連仔del post啦

今次仆街了，我推下先

cccccccccccccccccccccccccc

光復香港 鐳射革命

屌一早叫左唔好爆香討同BB KINGDOM出黎 點解要講呀

原來係咁🤔

Del post

Cccccccccccccccccccccccccccccccccc

仆街樓主你條分化撚

睇睇

死啦仆街 點解會俾人揭穿
邊條撚樣報料同我企出黎

乜L嘢

屌你個二五仔

👀

樓主不得好死

[member]香討[member]

仆街 del post

唔好睇喇，何律師快走佬

屌你on9比人知道哂喇

屌你老母篤灰狗
大家唔好推啦

Bonn

我理性 所以我勇武

連仔！

保護義士

外星人

屌，嚇鬼咩，搞到人心都離一離

我無野講

金鑽

🤦‍♂️

唔好再推唔該

唔可以俾葉劉知道

喂 做咩篤班勇武派出嚟

😕

Block狗你

大家唔好推，由佢沉

6uo

快啲Del po la

出事了

cccccccccccccccccccccccc

what

萬惡吧BK同香討

其實搵曬全港啲狗舍出黎。
掉大量老鼠曱甴入去，啲曱甴已經識得由水管走入屋，防不聲防，更加唔好講有狗守係入面，跟本吹你唔漲。
手尾又有排跟。

【未來數日反送中活動簡報】

【萬人接機集會】
日期：8月9日至11日（星期五至日）
時間：1300
地點：機場一號客運大樓接機大堂
TG頻道：
註：無申請不反對通知書

【全港超幽佈施祈褔除惡晚會】
日期：8月9日（星期五）
時間：2000－2300
地點：
－沙田娛樂城對出空地
－黃大仙D2 出口，龍輝樓與黃大仙巴士總站之間
TG頻道：

【「守護孩子未來」親子集會及遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1030－1200
路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
TG頻道：

【大埔遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1400集合，1500起步
路線：大埔頭巴士總站 至 廣福道投注站
TG頻道：

【黃大仙大遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1430集合，1500起步
路線：摩士公園 至 黃大仙廣場（暫定）
TG頻道：

【港島東大遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1300集合，1330起步
路線：維多利亞公園至渣華道遊樂場（暫定）
TG頻道：

【深水埗遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1430集合，1500起步
路線：楓樹街球場 至 深水埗運動場
TG頻道：

＊有待批出不反對通知書

資訊以主辦單位最新公佈為準。

原來加密失敗sorry

oh shit

喂啊 講好保密架

大台係林鄭

GG了

屌你啦

Thx

什麼

笑左

唔好爆出黎

乜野

連仔 刪post呀

仲講 畀人知哂啦！

吊佢

好驚添

屌你老母連仔del post啦

今次仆街了...

屌唔好推

大撚鑊

不嫐都係

屌!

收到了

我要睇大台
oh no 原來係baby kingdom

好

Reported 25仔

屌, 有鬼

依加全世界都知啦

好恐怖呀

cccccccccccccccccccccc

屌你咪講啦

唔！好！推！

今次死啦

千其唔好推

冇啦冇啦

屌你篤灰

睇下先

屌你爆咩料呀

仆街

cccccccccccccccc

P

仆街樓主爆鳩我地個大台出黎

Admin刪post

仆街啦屌 比人發現左

保護大台!!

呢次含撚鳥

唔好推呀屌

加密呀師兄

大鑊啦！

啊

唔好推呀 已負皮

cls原來咁簡單 之前完全冇諗過呢點

let cccc

del post la

屌你老母咩 賣鳩香港人

咁大鑊！

火星基地嘅嘢都講出嚟

邊個爆㗎

唔好話比人知大台背後係姐姐.....唔係妹妹落左台姐姐都上唔倒位..

呃哂班黑警入黎

çccccccc

要保護義士，跪求唔好再推!

係人都知啦

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

冇大台，堅定五大訴求。

早就知xxdiscuss 有份

屌你咩原來係咁

冇大台

慘啦

乜黎

估唔到係佢

比人搵到出黎

On

閱

妖，咪篤灰
我地大家都知道大台係Babykingdom 同 香討

....點解會咁架 咁點算阿唔好啦

做咩講出唻呀

樓豬正仆街篤魁撚，屌你老母

Cccccccccccc

講左唔好爆料

之前原來有巴打講係真，仲以為佢

仆街喇今次

勿推

點算呀!!俾你爆出左黎!!

根本就係

🤭

咪篤灰呀
依家全世界都知道係香討同Baby Kingdom
班義士點算

仆街篤灰

今次仆街了。

直覺話比我知你唔係好人

haha

求下你唔好

今次無啦

TVB?

喂唔好篤灰

点解要暴露出來

做咩唔加密呀！！！！
你咁做害死babykingdom呀！！！！

不篤灰呀巴士

屌你班篤灰狗，唔撚好推啦，連仔del post啦

del post 啦

良心就係我地嘅大台

同意請幫手推post

【推比文宣睇】敵人話我地有大台，我地就成立一個大台

咁樣會連累baby kingdom 架

點解要咁做

lm.

屌佢老味

CCCCCCCC

吓？

CCTVB咪香港嘅大台，一台獨大，咁都仲唔係大台？

秒笑左

Molamola

如果有買VIP 更新咗連登都無呢個功能 好似要聯絡站務台同提供ISP EMAIL (記住唔駛提供密碼呀) 就會開通返呢個VIP VIEW功能

推到俾人睇到

又話冇大台嘅

屌你咩

PK la

不割蓆呀⋯⋯

屌，咪爆出黎

Uwants 香討

點解要直接爆響口回覆呀
大家千萬唔好推

死啦大台本名冊有班同志同我個名，會唔會俾人一網打盡

好想知咩事

大獲了

Baby condom救世人

Del post plz

快del post!唔好俾人知！

仆街啦今次！實比狗捉哂我地

Baby condom is the best

Reply

好驚呀

等我睇下先

點算啊
林鄭已經比人發現係今次風波嘅始作俑者

😂

點好啊 del唔切post

唔好爆啦求下你

咁都夠膽講

唔好大聲講，唔好大力推

點可以保護到義士？

真係嫁

點解要公開BB Kingdom
今次無啦

屌 唔好推啦 保護baby kingdom義士!!

屌你老母..叫連仔del post

強烈譴責

Baby kingdom

證據被搵到

[member]咪講出黎，屌你呀/member]

說好的不戳灰呢

屌你個閪食屎啦爆大獲

咩料：）

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

J

大件事，點算

點算 ? 今次實渣都無

推！

哇

???

金翅仆街了

證據確鑿 死梗喇今次。。。

咩料呀

oh sosad

分析得好好

[url]網址[/url]

ccccccccccccccccccccccccccc

我估係良心

[member]原來香港發聲係自己友[/member

謝謝大大的無私分享
好人一生平安

咪撚推呀

即係....

巴打心水清
可唔可以指點迷津救救我地

Lm

今次死撚梗

即係⋯⋯

推左先

咩事咩事

有咩意思？推到上熱門又冇內容

利申: 此乃不推文回覆

⋯

冇la

咪撚推啦 推到上熱門又冇內容

利申: 此乃不推文回覆

革命無罪 造反有理

屌你 呃正皮 人血饅頭呀

死得啦

大家唔好推！

read

咁獲

Sheet

上一頁

又話冇大台?咁呢篇文既內容係咩?

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

屌咪爆啦

Plz share

點解要爆出嚟

大鑊了

唉

大家唔好推啦

仲話不篤灰

So?

知已知彼

知道自己弱點先有方法破解

唔可以俾啲狗知嫁

出賣港人

巧驚驚

唔好推啦！扑街了！

有啲驚

小心出刀 警方放人 過關走佬

唔好再推啦

Seeeeee

Ccccccc thx

睇唔到！？

出賣義士可恥

謝謝樓主分享

點解要自暴其短

admin刪post呀

隔離post 話FC左

會唔會太遲拆唔切切

乜冷野咁神秘呀?

保護big boss

爽皮

Del post啦！

屌你可唔可以唔好咁大聲

出事

111

唔洗太擔心, 陳怡掩飾得咁好

大鑊鳥

Really?

hehe

咪推啊。屌

仲推！？ 快啲del po啦屌

大鍋啦

冚家剷喇D 差佬MON POST架

竟然係佢

［member]點都估唔到babykingdom同香討會聯手做大台

屌你解密狗

點架點架

救命呀 大台賣港狗

sad

搞錯呀 咁都得 陣間比人睇到哂

呢鋪黃左啦，點算？

Oh shit.......

咁大鑊?

文章已被加密, 回覆方可閱讀內容?

今翅仆街鳥

真係唔好推呀！屌

Na Ni !?

oh?

😄

????

😇😇

原來係咁，但fc左未呀

輕輕一推

hihi

洗定個八月十五都得啦

Be water 散

香討被出賣？

GG 發現左

香討被出賣

[member]聽講美軍派人開班教班細路用telegram 同airdrop [member]

[member]Baby kingdom[/member.,]

Thx for Share

有冇搞錯, 做乜要公開出嚟?

noted with thanks

唔撚係丫

del post arrrrrrr

屌你
講左唔好po出黎啦
今次仆街了

放過義士啦

[member前線應該都知呢個大台，不過好似只係其中一個[/member]

停哂所有流動電話供應商

痴撚線

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

呢個咪係葉榴講嗰個大台
點解佢咁醒會知咖?
係咪有鬼?

出賣義士

你老母喺哥布林

係

又係美帝
強烈要求政府禁用智能電話

點解要爆響口

滚回大陸

😂😂😂thanks for sharing

屌你老母 講好左不割席不篤灰 你做乜撚野呀

thanks for sharing

阿媽搵仔...阿仔好出來啦...
個台仲唔見，交代唔到啦.

Try

咁撚大鍋，估唔到毅進仔咁喎。。。

咪推呀

Thx for sharing！

Mon post狗冇得睇

爆大鑊？錫撚爆你春袋

今次仆街鳥

巴打做咩出賣大台

人權、自由、公義、民主就係我哋嘅大台！！！

原來係班香討師兄

笑死

well

屌你
做咩爆呀仆街
會員加密 再加多重都仲係有狗會解到嫁
唔好當狗弱智

唔好篤灰！！！

點算好呀???！！！！ 連仔快啲del post呀

完了完了

嗨

🙂

喂！有冇搞錯呀

死得啦咁樣。準備被清算

皮已收

肯定係

保護何義士
佢同老豆政見唔同
我地唔幫佢佢死硬

仆街！咁都比你搵到

幫推！花你1秒鐘！
和理非行動升級之bye buy day 民調

中計黨？

屌，廢文就咪撚玩啦
宜家咩時勢呀？
比啲有用文上頂唔該，off topic

piah

唔好咁揚呀

抗

😂 😂

他

唔益CD ROM

死啦死啦點算好呀
無啦無啦唔得掂啦

原來babykingdom discuss d 人咁西利

Oh my god

咁實死緊啦

3q

唔回覆點睇呀

Seeder

機場集會徵求以下文宣資源：

1. 警察使用暴力、傷害無辜GIF圖及片段
2. 外語展示式文宣
3. 外語派發式文宣

請貼到：
麻煩各位巴打

屌你老母出賣自己人

仆街了😖😖

吊 真野唔好拎出嚟講

Wtf

WTF

做乜解密
JM畀你累死

話咗唔係大台，你無啦啦篤灰做乜

其實我都唔係好相信 Baby 果邊會撐示威者?! 因為果邊俾我印象及感覺，係非常怪獸家長父母，及終極虐待外傭狂聚集地 !

我點都唔會賣BK班JM㗎

請比負評啦

diuuuu

ok

回覆求source

好野，咁都俾你發現，只要剷除佢就成場運動瓦解

A

F

起大台你起一個我拆一個

雅咩蝶呀

唔可以再比人發現！！

點解講咗出嚟

gg了

邊個pk爆

天呀

Del post rubbish post

求ADMIN DEL PO

咪撚推

保護義士！勿推呀仆街

邊個25仔!!!!我地唸左五年條計俾你公開
大搜捕

wa diu

仆街啦
唔好推

屌，del po la

黑警死全家

今次bk同香討大獲啦

呢次卜佳嘞

屌樓主咁仆街爆晒出黎 講好不篤灰

搞錯。。又話冇大台，原來一直係佢。。

卜佳嘞

[member]屌，又話不篤灰不割席，依家爆哂出黎，仲點行落去[member]

喂唔好再推啦，揚晒啦

回??

原來幕後高手係佢....
真係冇諗過

屌你仆街啦

We

Pls

block撚左樓主 唔該大家負評上一頁

點解要咁對我

好人一世平安

??? What is going on?

分析好有道理

仆你果乖，禾地要保護香討，咪推啦，屌你果hi

！

乜撚野

唔錯唔錯

我唔明你地做乜仲要推post,一陣俾黑警睇到點算我唔推了

Thxxxxxxxxx
多謝樓豬

[member]咪撚搞鳩香討加密區，個到係前線接收資訊最快[member]

原來係Avengers搞鬼

應真？

9/8機場和你飛

屌拿星咪撚篤唯唯出黎

今次大獲

屌！

Ccccccccc

大台係劉細良同陶君行呀，唔好拉佢兩個呀

已知,純推不看

竟然係咁，好人一生平安

see see

Ccccccccccccccccc

出賣義士勿回覆 負皮上一頁

正喎

Don't push

竟然是這樣！

Thanks

唔好呀大佬

[membrane]仲以為連登係大台添，要快啲去c9 kingdom注冊 [/membrane]
唔好推，等佢沉

今次大撚鑊喇

好想知道答案

哎呀

謝樓主無私分享,好人一生平安

唔好玩, delete post, 快

睇睇？

等我變身先

…

連登仔一向聽蕭生指揮

屌你老母解密狗死全家

咩來㗎?

感謝
好人一生平安

唔l係掛

大台呢

死啦 比人知道左
點算好阿

omg

垃圾樓豬出賣義士！
不過睇完篇文又可以反思下點改進抗爭術

唔好篤灰 , 義士唯唯會好慘嫁

What

？？？？？？

？？？

樓豬點解要出賣義士

dont push

我冇嘢講。

其實總會俾人破解到出黎，
我勸你快啲刪左佢。。

無須要因為FC呢啖氣而犧牲自己。

真大劑

唔好篤灰啊!!

屌你老母做咩講出黎
今期義士咩都無

點解咁都會知

大台=200萬人，講完🙂

感謝大大無私奉獻

什麼事咁大鑊！🙏🏻

講得去 第一個支持

屌 始終都係黃左
葉國謙葉劉你好野

係咩

想知。

我地個大台就係 快啲走呀

邊撚個爆響口

大獲
點算好

屌你老母
反骨仔
出賣港人

up

乜？

Good idea

點解密？

邊個有解藥，我唔識開

係邊個

正

[menber]唔好暴露我地幕後軍師梁X英[/member]

連仔！！
Del po呀！！！！！！！

Baby kingdom 萬歲

嘩你條pk 同我del po 呀啊啊啊啊

仆街25仔！

pk la

😯

大台暴光運動完了！

我冇野講

ccccccccccccccccccccc

屌你！
咪亂講

吾好推呀 屌

What?

你知我知咪算 揚出嚟做乜

回覆已被加密, 回覆方可閱讀內容

嗡乜春呢？

Thanks a lot

shit , 自己知就算, 仲乜爆出來?
成個運動比你搞灣晒啦屌你老母!

pk拉

屌你唔識加密

唔好拉我

樓主25狗
咪出黎害人啦

？？？？？

乜7都睇唔到

唔好推到班狗睇到

仆街啦今次

不割蓆 不遣責 不篤灰

pushh

大家唔好再推啦

🙇‍♂️

大獲今次真係

心寒

講得好撚中

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

估唔到

屌那星

今次班義士仆街了

大能獲

屌del post

+1

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

原來姓何既係無間道

嗯

天文台

Sad but true

what?????

唔好係到講秘密啦

係咪真架

咁都俾人知

發夢聽到有MON PO狗隻開極開唔到
可唔可以科普一下呢個po個狗隻Filter係點Set的

食花生mode

大穫

咁都俾你爆到出嚟

有個位唔係咁詳細 你話暴徒已派人滲透警察部門
係邊個部門 想知

唔好 推

wow

Mon post有一堆自己人，佢哋會幫手，同大Sir講睇唔到內容，D大Sir唔識所以冇計

無野講

G9g了點鳩算

做咩講出黎啫你

原來係佢地！

唔好呀！！！

現在才知道
我們早就控制了連登風向
香討出征，寸草不生

屌你咁樣公開講 有冇腦？
前線比你害撚死

光復香港！時代革命！

其實個source係朋友同我講

唔想搞到佢返工難做

好人分享 一生平安

我都諗左好耐係咪有啲Mon post部暗地裡幫我地架喇，原來係真

感謝大大，cccccccccccccc

竟然係咁？咁就真係唔點

內容是

講還講 做咩up 圖

Yo

唔好玩

Push!

唔系呀嘛

真係有大台咩？

咪推

LOL

死啦，實俾人拆大台

點算點算

Cm

想睇

咁撚大獲？
唔可以俾d狗仔知架

仆你個街

我屌 咁都搵到 仲得了嘅

點先閱讀到？

頭先我係大台返咗去總部。告訴大家行動將會核彈型升級。一切細節請今晚去基地再一起商討。

喂做乜爆燒生出黎！

大家快啲推爆個po等popo睇唔到

Push push

仆街篤灰狗

連仔快del post

欲閱之

比人發現左⋯⋯

Popo狗慢慢揾啦
我係唔會透露大台係邊

做乜鳩篤灰呀 好好玩呀屌你老母

屌樓主！ 講明不督灰

估唔到係佢地今次一定molamola

核彈都唔割！

MO LA MO LA

真係唔好推 比中央見到點算

回覆看？

I

U

嘩隱形人出現

好撚驚呀

點？

a

@@

屌你啦 食屎啦樓主 今次冇啦

仆街啦del post 啊admin

Thanks in advance

屌你老母 加密都唔識？

搞乜尻？

baby condom??

見解獨到，巴打好嘢

唔好嚇我喎

付費會員優先看
我就是成功的例子

係咪堅㗎

Thx foar shared

點算好啊

咁詳細 想死呀 累死人

推啊

唔洗講野

大鳩喎

俾人知道曬，邊個最開心?

推爆佢

頂你 會死人嫁 仆街

屌唔撚係掛 咁搞法我地撐唔到幾個禮拜架禍

Shit! Bb kd 咁隱秘都查到......

屌你做咩爆出黎

見到啦 係香討
都一早連登係全港最紅論壇啦
警察記者會真係講錯哂

唔推

大撚獲啦今次

Lol

噁

大台：你做咩篤我灰

Del post 啦 比人睇哂喇

大獲啦

[member] 千其唔好畀狗知[/fuckyoupopo]

啱啱係香討先睇完

咪推！比人發現就仆街

又話不督灰 block

PUSH

佢想大台好

邊個推，邊個係鬼！

大台？CCTVB?

😱大獲了！

Any link? 點解我覆咗都睇唔到？
式求賜教

😱大獲了

?？

邊個講出黎呀

邊個推邊個係鬼
邊個正評邊個係鬼

屌唔好係連登講啦！

真唔真

喂唔好推

他一直在玩命.jpg

會死人

推下先

好文

報定驚

哇快刪 比黑警見到就死

放過我地啦

唔睇。睇唔到。睇到小小。

del post 啊

屌你呀 報串

今次大檸樂

福建幫俾人出賣咗

唔好再推落去
啲狗睇到就仆街

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

弊！

佢係警隊入面做卧底做得好地地，你竟然篤佢出黎

😳系真唔真

屌，我老豆攞左呢個post當撚左係真

點算好呀

光復香港 時代革命

你做咩講出來

259

睇下

死啦

唔好比人知係baby KxngdXm

仆街 竟然為錢出賣手足
對唔對得住自己個良心

請睇大台bb kingdom

推推推推推推推推推推

Real?

真係好大個台wo

頂
我以為code zero

下⋯⋯⋯ bb condom?

屌你香討

金翅大獲鳥

屌 加密失敗啊仆街

屌你， 冇左大台點算

今次 GG了

你個仆街篤灰!!

原來係佢 佢講野好低b嫁

Want read

屌 今次仆街 爆大獲

diu 細聲d

做咩公開啊

大台？

屌你老母，爆出黎做乜鳩嘢？我地係咁攻擊何君堯就係唔想俾人知係佢

仆街，柒咗麻煩連仔幫手del咗個post去

唔好講唔好講！

GG

點會咁架，以後我哋咪好難同班狗狗玩

死啦
點算

thanks

oh no....
世界末日喇

咩呀？

噢

感謝樓主分享
好人一生平安

搞什麼

[member]點算 比人發現左BK係最大嘅幕後黑手
我地要唔要幫jm著草 唔可以比jm們有事架！[\member]

等睇聽日狗招見到個post

資訊很有用！

咁點算好

講好咗唔篤灰嫁 點解要講babykingdom出黎

講左不篤灰呀你老味
咪再推啦由佢沉呀呢個po

加油

diu 無嘢睇=.=

oh shit! oh shit!

唔係呀嗎？

1

睇野

有理

p

ccccccccccccccccccccccc

屌你 講明唔講架嘛 大台散左就會輸

有道理呀～

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

等我睇睇先

要求del post

唔係呀？！

慘啦今次

推推推

竟然如此

邊個爆俾CD-ROM正PK仔

自己人爆自己

💪🏻💪🏻💪🏻

屌你咩，做內鬼玩爆大獲

成個運動重點做落去啊，咁難得先同到福建幫結盟

我無嘢講，我要見律師

[quote][quote]

又來

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

Jm9爆出黎..

你幫邊面架!!!!!

- 回覆已被修改 - 8/8/2019 23:15 -

又話不篤灰不割庶

搞撚到我好緊張！

唔會得唔得。。。

😂😂😂😂😂

咩呀咩呀

屌你老母點解會俾人爆出黎
快d捉25呀

UnPish

係咩啊

OK

做咩出賣香討同Babykingdom

想睇內容

🤔🤔🤔

點解仲未del post?

屌你老母咪撚篤灰啦

慘囉

唔明

del po 啦仆街

屌你老母 咪撚爆啦

ccccccccxcccxc

你衣家先知？

唉！屌你老母

唔好推,唔好人其他人知道

唔好比

講極都重有人推

真係唔睇都唔知…原來係咁樣

點解呀！！

唔撚係呀⋯⋯

自己睇咗咪算囉

あ

屌好毒 點拆好

你個25仔！

一早估到啦

咩料？

喂屌

你up mud 9

k

死囉！

保護義士 唔好再推啦

正皮ccccccccccccc

留名睇過

嘩，原來大台係佢

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

好撚驚呀
何妖嗰啲肯定捉撚曬佢哋返去

咩秘密

收嗲啦屌你
講少句無人當你啞
[member]好彩你未講高登[member]

Isee

Waaa..

又大台!!!

去

推唔推好

係wo係wo, 係人都係知林鄭啦wo

不嬲都知

好想知呢

謝大大分享

//

迷

死差佬 我屌你老母

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

以後要加返暗號先安全

做咩爆出黎呀 唔好推啦

屌你啦 打晒出黎
比人睇到晒啲弱點啦依家

喂 咪講好左 不分化 不割蓆 不督灰
做咩自爆

Baby kingdom 想搞Hong Kong kingdom

Oh no！

大鍋

今次實比驚犬捉

共產黨殺到黎，香港九龍新界無得避

推！
「不分化、不割席、不篤灰」
光復香港，時代革命！
我冇野講

OH NO!!!!!

咁高登呢

頂！fact check都唔洗，呢單野真架wo

[member]baby Kingdom[/member
]

大家唔好再推喇

金翅

認真？

吓！唔係啩！

唔好害人啦屌

我都覺得係

唔好啦屌

哈哈

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

咁樣唔得掂wo

唔好再比人知 推番其他有用post上去

Pk鳥

嘩嘩

震驚十四億中國人

做乜踢爆 屌你老母

屌你死開啦臥底五毛 做咩公開大台呀 好多義士會死㗎

梁振英？

Thanks for share

願聞其詳

點解reply完都沒得😂

admin幫手del plz

乜春

中計

want to read

屌你老母咩

屌千其唔好比差人叔叔知

感謝版主分享

Lmlm

🙄🙄

🙄

where

肯定係上帝成日唱sing hallelujah to the Lord

笑撚死

屌 保護好香討同bk jm
又話不分化

突破盲腸，茅塞頓開

機場試下先

香港molamola

乜

多謝大大無私的分享

唔係唔推下嘛

個大台響babycondom，連登仔愛國愛港呀

係咩？

你地冇野啊仲推？出賣連登

呀

hao

thank

baby....kingdom

今次死得

頂你，俾monpost狗睇晒啦

又玩膠，場運動散水不遠矣

Why hide?

Diuu seee

弊喇

咁神秘？

Tfs

不得了

Wa!

黑人問號？

咩呀

不嬲個大台都係香討同baby condom

點算好......

講得好

唔好俾葉國謙知

咁而家點算好

話我知

殊

唔好咁啦你地 刪po啦

保義士！！

想知，thanks!

乜野咁大喎

屌
睇來我要背定個幾句啦

樓主正仆街po D 咁ga 野

Cccccccccc thx.

Cdrom 想知

成場運動玩完喇

oooo

有消息指係其中一位指揮叫 初音

係時候公開我哋背後勢力嘅大台未

唔該

策略上可以有改進空間

不失為好橋

Del佢啦屌你

請善用不推文回覆

thx for share

唔好再推啦葉劉入嚟睇到又要爆大鑊

真係估唔到幕後係張健宗

仆街，俾人知道哂

做咩開PO講呢D~

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

我岩岩出左文宣，得黑白紙，專比公屋廢老睇。

都唔知有無用，大家加油

我冇講野

😂😂

此地無銀三百兩
香灣人

屌 del post啦 死蠢

冷處理

好人一生平安

推呀

[藍絲洗腦]極需要普通話專業分析文宣!!

點

千祈唔好再推啦

收到風星期六開會傾點拆

預咗攪炒，公關囉

Yes?

屌你，係咪三毛嚟架你，做乜Po出嚟，你有咩目的

頂你樓主督灰

!

大台就係你

嘩 好爆既消息

督灰狗
俾個喇叭你唱好唔好

我宣佈運動已輸

都估到佢地想做大台架啦，下次出去要小心d

😵😵

死得啦屌

你個名同我一樣

屌 唔好推 會死人

hahah

唔好推啊, 我絕對唔可以比香討,BABY KINGDOM 控制連登架

omg!!!noooooo!

唔好推la....... please....
係咪想對家再有多d人知..........

樓主幫對家助攻，屌你咩
人地搵左兩個月都未到邊個大台，你宜家黎爆料

Cv

冷靜點 冷靜點 不要推post

唉屌唔識加密唔好加啦，又喺度篤灰

下，原來大台每日人數都增加緊150人

><

你這是拿屎上身呀 會出事㗎

班香港政府同建制成日想屈個大台出黎，
想同港澳辦既口徑一致，居心可測，
然後又放任警察濫用權力。
又乜野深圳過萬人防暴演練。
中共手法，文攻武嚇。
勿中計，巴絲自己唸。

今次大鑊了

25仔

個個

可能bug左未覆你，我fd都收到

屌 曝光啦

香討啲人好激進

蔣元秋之前大大聲話有証據，唔通就係呢D一定有內鬼
連仔請立即刪POST!!!!!

今翅撲乖鳥

點樣先睇到加密內容？

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

你地以為自己好心水清?

我收到消息何君堯收左美國錢，所以先連同白衣黑衣兩班人做場大龍鳳搞亂經濟，好讓自己成為美國公民後可以立即拎到護照。

佢上次同朱凱迪上電視都好明確講左，但為左唔好俾人知道佢先係黑衫暴徒嘅大台先迫朱凱迪反對光復行動，因為佢知道光復左香港經濟一定會好左，佢為左搞衰香港咩都做得出

Cccccccccccccccccc cccccccccc

仆街, 點算

Cccccccccccccccc

真係佢呀！我都話啦

咩黎

發人深省
多謝將事實相告

thx for sharing!

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

原來係佢地，我無野講，
都話唔關連登事架喇

唔會咁簡單都唔知掛

（大家唔好推，唔好比咁多人知）

想知咩事

警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

0000

笑 呢個新功能

大l鑊

屌唔撚係咁大獲呀嘛仆街

大L獲了

了解

😱

唔好推丫

講咗幾多次，都話Google AI 指揮，每個示威者都植入咗晶片，統一AI 落 order。

del post la，講好咗要掩護BK同香討㗎嘛，你叫我點同啲BK媽媽解釋？

無大台先喺最好

......

大台就係良知

無架 放心

爆響口是不對的

唔好推！！

資料充足有證據無得抵賴

文章已被加密, 回覆方可閱讀內容

jm9

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

LM

嘩
仆街實俾人捉撚晒喇屌

如何？

Haha

都估到係鄉土啲ching㗎喇
連登仔全部鍵戰，打J就叻啫

推佢老母

用不推文 由佢沉

lm

咁大件事

兄弟爬山~

錫你春袋呀嗱！

加咩密

怎麼辦

5

Thx for share

仆街 我走先 你頂住

其實背後發功既係中共，想假啲意消滅香港唯一既武裝力量同反抗聲識，一網打盡

借啲意
反抗聲音

H

😎

聽日大埔

入黎幫手推

Aaaaaaaaaaaaa

等我睇過

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

大台無就係無

Dklm

死啦 我地輸啦

樓主可恥 講好不割席

說好的不割蓆

咩先

原來P牌睇唔到

擦

爆大獲咁衰🌚🌚🌚

再傾下

大家小心

唔好出賣大台

乜料

ll

千其吾好推

回福

恭喜共匪柒出國際

屌你，要開post就開d有用既

呢類飛機post可否收下皮？

快刪post!!!

究竟點算好

仆街啦仆街啦仆街啦

不推post呀，屌曬你哋老母!!!

真相大白了。

，

做乜撚

on 9

唱衰警察，打擊經濟，時代革命，光復香港！

今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
星期五，日罷買救港，中秋罷無謂消費，
官警鄉黑，香港人自我宵禁，
多集會唱K，唱衰警察，自備食物飲品，不作無謂消費。
打擊經濟。
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

講乜鳩

咁大件事!!

Wa

-

冇可能喎

班mon post狗入到嚟咩都冇
又谷住道火

我覺得第三點可以解釋得更好

屌樓主老母 何君x係幕後推手你竟然爆出黎

邊個做二五仔！仆街了

dllm

仆街仔

[url]？[/url]

Thx!

終於知道

加密？

求ccccccccc

點算
有冇軍師可以幫手拆

應該係維尼

五大訴求 缺一不可

Well noted

CCCcC

what's up

謝謝大大無私分享！

Cccccccccc

唔好推！

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在

乜樹？

唉終於都要爆出嚟

梁振英

pidh

唔好玩出賣啦

唔好啦

做咩爆出嚟

——————

Diu......

818

Damn

做乜事

五毛
唔好推

[member何式凝 蕭若元[/member]

我屌你

屌今次大撚獲啦，樓豬是咪on鳩

What!

一早都估到係佢㗎喇！

cccccccc
未夠10 個字加字

屌你，做乜寫出嚟呀

Damnnnn

美軍司令部

大撚獲

屌你老母成個連登畀你地搞彎哂啦

屌 咪撚再推

香港討論區都黃埋，今次卜街了

有幾成真呀？

希望 uwants 冇事

哇屌唔好推呀

似

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

Omgomgomg

正…

✨

Ccccc ccccc cc

不

what?!

唔好呀

屌，邊個係鬼呀你老母

感謝大大分享

實比mon post狗睇到，義士慘了

屌咁都俾你搵到

我哋嘅秘密基地香港討論區

屌快del post,mon po狗見到啲手足會好危險

吾好爆香討出來

大台真相居然係香討？但又真係似...

屌你老母你出賣我地????

唔係呀ma？

屌你呀 block

做咩事

仆街了！爆晒出黎！

謝謝樓主大大分享

棒棒

做乜尻

goi